交友app通常講咩話題開場?

A0青頭仔

是旦啦

有冇掛住我

Hi be fd ok?

今晚仆野夜唔夜？

Hi pretty How are you

Hi/ Hihi/ Be frd？

Look for?

睇下佢po咩相然後講嗰個話題
例: hello 我都鐘意去海灘喎

Do u want creampie?

應該每日有3個會講呢句

叫你去做美容sell保險

幾歲住邊受唔受媾

Hi 處too?

Hi 女學霸

For Fun?

不外乎都係孔子 莊子 老夫子之類